ASSO生涯未試過攞A+是否人生遺憾?

純學術討論

入唔返UGC先係

我竟無言以對

入唔返恆大就系

無奶過腳 先算係

未拎過但升 ugc

Failure to become another person is a regret

係

系

未讀過asso是否人生遺憾？

Agger

唔使啦 過3就有city poly搶住收

睇下咩科囉

Asso未攞過 一升返UGC就攞幾個

是

要讀asso本身已是人生遺憾啦，除非你係果啲想入去hea兩年既人

利申：讀過

拎嚟無用
上到大學就BECOME ANOTHER PERSON

咁勁

讀asso本身已經係人生遺憾，兩年頭dupdup只為cGPA而戰，嗰兩年忙得嚟其實好空白